有冇巴打知邊度有依種索繩袋買？

依種 純色嘅 冇任何logo圖案
帆布質地就最好

有冇巴打知邊度有？香港 深圳都得 急住要 黎唔切淘寶
跪求各位巴打

旺中有間賣索繩袋

我有個可以借比你

唔該巴打 聽日去睇下先

唔該巴打先 但我要嘅數量都幾多 唔係自己用

我上次係淘寶淘左幾個,送比你又點話
不過係MINIONS